+++
title = "&#171;Белые ночи &#8212; Энергокапитал&#187;. Приём вопросов продолжается."
date = 2007-06-08T13:01:25
author = "roma7"
guid = "http://mak-chgk.ru/2007/06/08/belyie-nochi-energokapital-priyom-voprosov-prodolzhaetsya/"
permalink = "/post_786/"
Source = [ "http://lists.chgk.info/z-info/200706/msg00006.html",]
categories = [ "Турниры",]
slug = "belye-nochi-energokapital-priiom-voprosov-prodolzhaetsia"
aliases = [ "/post_786", "/2007/06/08/belyie-nochi-energokapital-priyom-voprosov-prodolzhaetsya",]
type = "post"
tags = []
+++

Как вы уже знаете, 7 - 8 июля в Санкт-Петербурге состоится традиционный фестиваль &#8220;Белые Ночи-Энергокапитал&#8221; - этап Кубка Мира по ЧГК.



Редактор пакета Константин Кноп по-прежнему принимает вопросы на этот турнир - по адресу kostyaknop (собачка) gmail.com. Срок - до 1 июля.



<!--more-->



Сумма гонорара за каждый принятый вопрос &#8212; 4 доллара США. Турнирная дистанция &#8212; 75 вопросов.



Каждый вопрос должен включать:



  * собственно текст вопроса;



  * ответ;



  * источник информации (&#8220;Источник:&#8221;);



  * автора (или авторов).



Рекомендуется включать в вопрос также - указания о том, какие ответы можно засчитывать (&#8220;Зачёт:&#8221;); - комментарии к фактам вопроса.



Вопросы можно присылать как в тексте письма, так и во вложенных файлах (например, в формате MS Word). Файлы объёмом более 50 килобайт рекомендуется упаковывать любой из стандартных программ-архиваторов.



Пожалуйста, не отсылайте вопросы, известные игрокам, которые будут участвовать в &#8220;Белых Ночах&#8221;. Если вы присылаете вопрос, который ранее отыгрывался или отправлялся другим редакторам, пожалуйста, перечислите всех лиц, которые знакомы с текстом вопроса.



Просьба к модераторам региональных листов и форумов, а также администраторам сайтов - поместить это сообщение на своих ресурсах.